有冇人知邊度可以買到日本電影POSTER?

日本

代購

留名, 我都想知

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

朗豪坊，唔一定齊同好貴

油麻地間電影中心

依個最直接,但我都係唔知邊D地方搵到

有間專賣POSTER?

THX